231956
10208
Mình xin nhận xét về Truyện Tranh Bao Thanh Thiên (Tập 3) tập ba như sau :
Về nội dung , truyện có nội dung khá hấp dẫn , ở tập truyện này đã xuất hiện một nhân vật mới đó  là Bạch sư đệ -người sư đệ đã thất lạc nhiều năm của triển chiêu ,  người này cũng sẽ giúp đỡ rất nhiều cho Bao Công trong việc phá án .  Nhân vật này khá dễ thương . Đọc xong truyện mình càng cảm thấy Bao Công là một người tài trí anh minh , sắc sảo  và luôn phá án một cách nhanh gọn trả lại công bình cho người dân.
Về hình thức , bìa truyện đep , đặc biệt sau bìa còn có  hình của những nhân vật trong truyện rất rất dễ thương   ,  giấy in truyện cũng khá dày  , màu sắc cũng đẹp nữa
5
629883
2015-07-18 14:35:36
--------------------------
